有咩值得睇嘅期權或者股票書

有邊本係唔伏又學到野？有冇巴絲打好心可以send啲link上嚟? 咩書都得但最想係期權書

search 期權 post